香港只要過到呢一關就會發光發亮

今日行到呢一步
好多人被捕，坐牢，精神肉體受傷，冇命？

而政府到目前為止都好似不為所動

但其實每個人所做既一點一滴都不斷累積
唔好半途放棄，因為你唔會知道敵人可能已經半死

可能只係差少少，再堅持落去，就可以重新改革政府以及其管治團隊

香港人可能都只係得返呢次機會...祝福大家